ptgf同雞蟲咋嘛

唔知以為fbi臥底身分洩漏
好似好大件事咁

最on9有人問見到fd做ptgf點算好
人做ptgf關你q事咩

雖然我都有睇下有冇識得ge人 結果係冇